［散水撚］今日有唔妥就散水，但係保持冷靜

全世界睇緊，風險好高